廢老：生死有命 富貴由天

廢老咁撚叻
就唔洗驚武肺驚到游水都要戴住face field
一陣出左事又要麻煩人黎收屍

Life and death and fatefully????

啲宿命撚咪試下過馬路唔睇車囉
反正幾時死都係天注定

每日都要游水，游少一日會死

其實佢無錯, 佢中招你地唔好救佢

無救生員呀嘛..